# Algorithme de Héron

Ce programme contient juste quelques notes rapides sur l'algorithme de Héron pour le calcul approché d'une racine carrée.

Rien de très transcendant ou original, je voulais juste avoir ça qq part facilement accessible.

Licence : EUPL